呢排食得多熱氣野 喉嚨有d上火 英文點講？

i go to fire by 喉嚨

fried food, 深喉 on fire

fire in my throat

fire in my deep mouth

my throat in fire

My dick is fye that it burns your throat

I got your mom deep throating

推

throat up fire

Eat hot throat fire

I sucked so many dicks last week, now I have sore throat

recently eat many hot air things, throat has some up fire